淋病個巨島計劃，可能會用香港一萬億儲備！

其實個過去香港每年平均一千億做大白象工程，以各種名目，機場三跑，港珠澳大橋, 高鐵, 蓮塘口岸, 呢啲工程真實費用可能十分之一都冇，十分之九都係輸送咗去，分贓！

今次提出嗰個做島計劃，就係新一輪嘅大白象工程！今次仍肯定上萬億，將來香港各種以往大白象年年蝕錢， 香港肯定破產！

pish

都係利益輸送 玩夠啦 賺夠啦 咪用仔女既綠卡幫自已 移民

等班港豬 自生自滅啦

港豬：要返工 不了

港豬最叻就係埋單

好呀！快D用曬D儲備，快D仆街仲好，唔洗溫水煮蛙

花光晒香港D錢, D工程又去晒大陸公司度

下下咁大工程
唔怪得每日要150

777比689重發揚光大

隔離先講完侵侵700億組Gundam

唔用晒到2046既儲備都歸入廣東,用晒佢算啦

水已經滾了
而家做緊黑毛港豬放題

D儲備唔係要保股市匯市咩
用哂去搞基建
有人想郁聯繫匯率點算?
脫左美金 港幣變人民幣?
真正回歸祖國 共享榮耀

真焦土！

大把地

起私樓啦

屌 人地侵侵加隊space force 都係600億

走得好走，等班廢老埋單

屌你正呀喂

無哂錢點出糧比綜緩

起碼造出黎有得睇有得用，陸沉都係死新移民多，好過捐比亞投行

賣地會賺幾倍喎

幾時整到殖民衛星呀

仲未計補獲費, 豆腐渣維修費

到時加重稅你返工養佢地

全民皆綜